想知呢班人出黎係為咗咩？

打卡湊熱鬧？仲要✌🏻好開心？

唔知講咩好 咁自爆

手足

私人恩怨收返埋先 人地行街關你咩事

又玩分化?想人唔出黎?

好多人出嚟開心屌狗圍威喂

今日咩日子仲有心情笑 自爆

P牌仔收皮啦 好過你出都唔出 拉

出撚左周圍同人講？

笑撚到烚熟狗頭咁

唔好屌了 由呢班人做掩護啦

所以咪話以去湊熱鬧多

ig private 咗

推